請問一下佢對yeezy真定假？

呢個人話自己對鞋係真既
我自己唔係好識分
但係想知佢對野真定假
我只係覺得佢對鞋啲紋好肉酸
請問咁多位巴絲打呢對係真定係假的？

睇鞋咪睇鞋 做咩要post埋人地個樣？ 私怨？

我見佢係youtuber 咪post 埋
唔係私怨 sorry

淘寶$10

唔重要

諗諗下我post埋佢個樣出黎有啲唔岩
其實我只係想問鞋
因為屋企都有一對
佢話自己果對係真既話
我都想知會唔會自己都中左伏
Sorry post埋佢個樣出黎

假
呢條友成日買假貨

買撚得起真貨咩佢

你在哪个城市？

流到仆街 開名啦

100%假
紋路錯 鞋型錯。
或者有冇諗過人地果對根本唔係叫yeezy.咁佢實話真

鞋帶邊有咁長

成對鞋好似中撚左輻射咁
話佢假又話人地hater

又乜撚野youtuber啊 阿豬阿狗都係youtuber?

流撚到震....

真既係咩樣

著對咁嘅鞋唔知醜嘅咩

紋路順好多

佢YouTube 係咩？

有睇開佢，平時無聊攝下時間

條白邊闊過佢老母個閪

你求撚其google張圖唔洗拍埋去就咁睇完都睇得出啦

柒到呢..咁撚樣都youtuber...係咪求鳩其拍條片都叫youtuber

真嘅佢都著得好柒

lemon

關你撚事咩

理撚得佢真定假
你話佢係劉德華我就話想知啫
屌你路人甲我理撚得佢淘寶咩on99

低仿 一眼假

就咁睇sply350 行字個位就知假 最憎人無錢又要充大頭鬼 同蝗一撚樣

搵人留言屌佢假

佢邊度有講佢話對鞋係真，想睇返

我見到呢個post.應該有人私下話佢對鞋假or?

呢對靚咩 老實講我覺得得第一代yeezy叫過得去

個d fuckboy

條女

得罪講句
佢條女真係好醜
典型日韓矇豬眼肥西樣

得罪講句 係真又點?
著上身又唔係型

亂咁襯對yeezy

成個傻仔亂著對貴啲嘅波鞋以為自己好型嘅死mk，假設佢對鞋係真先

對野假到根本唔係行家目測都睇到

佢條女個樣好盞鬼 好似新丁

我覺得佢d片好能過史萊姆啦 至少無咁7

史萊姆點柒法
利申無睇

屌你老母，對野fake撚到仆街仲死撐，真柒撚到仆街

乜水
咁撚多人識人尸

好撚心你啦，專理埋 d 濕鳩野，你今年幾歲呀？

屌你老母兜咁撚大個圈原來想講自已都有一對連自已都唔 make sure 真假既制服鞋。

關我撚事咩
我果對係真就得啦
樓主係咪覺得佢之所以有女係因為對yeezy

波鞋撚好廢

唔講仲以為佢地驗緊金

屌 最憎私怨撚

Lemon 哥專買架野
連supreme 都買假 你話呢

條女豬撚到

話說佢痴利根真係幾嚴重

低級會刀

佢好耐之前已經拍片介紹深圳假貨啦

求其啦 已成MK公廁鞋

fuck boy

一對濕鳩波鞋著出街一地理得你真定假

樓豬真係好無聊

講咁耐 一張真既 既圖都冇

Fake

youtuber

樓主

借刀

睇紋路都知係假啦

成班fuck boi

Fake , D紋又黑又粗, 條白線都唔岩位

已經係假啦 仲要著yeezy綁鞋帶

佢條女咪之前ig醜女post出前過嗰個 ？

依啲人著yeezy就岩架喇

有時見到啲人周身名牌

其實好撚多mk都著假野

一張真既圖都未出現過 Ching sick ball

認得佢 條友成日去大陸買波鞋
佢著件adidas都係假 80人仔高仿

假啦，個型咁嘅

睇個鞋型就知假向左走向右走到

但係屎嫂幾靚喎

真又點 假又點呀的屌你 人人都用過假野啦

我未用過
冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽

得你咋垃圾

似係假 唔知係佢著得柒定點

扮啦 垃圾 定唔係叫假 叫山寨

得你要自卑撚先會買啲所謂名牌嘢嚟托高自己價值 以為自己高人一等

個個都好似你咁撚cheap咩 你係太自卑又窮冇錢買真野啊？定你就係IG相中人啊 傻鳩

要喺物件度搵自我感覺嘅人真係好可悲

一陣嗰條友又以為你係本人

your face your fate
咩鞋都無用

woven下話

欣賞佢有著出街既勇氣

假

無錢又要著假野扮真

正正經經返工 食炒價買正版 唔得既

窮無問題 買假野扮大袋 比人踢爆先開心

睇黎係私怨喎

一班讀唔成書嘅垃圾

關你撚事

但係成3張野仲係到chok聲扮可愛好撚嘔心呢

私怨？
不過佢著假野都係柒㗎啦呢d mk

連衫都假？

講真宜家啲超高仿好撚真都係一千蚊到
佢呢對一眼假真係幾百蚊貨仔

又係啲小朋友 仲讀緊書就比心機啦

哩層你又講得啱

對鞋本身都唔靚

買假都唔做功課搵對超高彷就抵你比人笑啦

哇屌 佢條女真係好撚柒樣衰 用台灣拼音hsieh又係做乜撚野

幾百蚊 百幾蚊咋
上身著乜柒adidas 著都唔著佢啦 下身著對潮鞋

其實唔係私怨唔係借刀
佢琴日同人係佢張相到鬧交
人地提佢對鞋係假佢就話唔洗你理
仲話對鞋係真既
我先上黎問下
不過佢delete哂啲留言

私怨就私怨啦

IVE仔？

呢個重點 假到目測到真係on9到極

垃圾鞋

就算係真 都好核突

你咁驚學咩人上網買鞋

邊個care?

Btw條女more

淘寶正品

Hater 都串漏左r

我咪係你地講個私怨撚囉

屌識佢老味咩。得尻閒做佢hater

見到對鞋假撚到咁，有人出聲仲俾佢屌返轉頭

我先幫口講咗句: [唉自己諗]

結果成班盲粉狙擊我又話我著鞋著得得柒

條友仲屈返我著假野轉頭想轉移視線

我係有喺ig同佢地罵戰

但真係唔想攞呢啲野上嚟講

講真明眼人一睇就知真係假到仆街

唔洗多講啦完啦

stop making stupid people famous

想上位？

唔想攞上黎講，但係po啲對話出黎做乜 當依到5p?

擺返啲你地睇唔到既事實出黎啫

討論緊對鞋 你po佢上黎做咩

鞋型膠到hi
另外想問埋個紙袋真定假?

幫佢上位

我一直都係討論緊對鞋

假到咁撚樣都可能唔認

做乜尻YouTuber

自己都唔尊重創作

on撚99

lf2 feel

你係講對鞋就講番對鞋啦。私怨就自己搞撚掂去啦 邊個想知你同佢啲野

把聲好難聽，好似含住舊嘢咁

放後上網就預咗啦 咩唔鐘意睇就唔睇姐

一直都係講撚緊對鞋係假

我尋晚屌到佢依家 佢有認咩？

就係冇呀 連問下人都冇

假到咁都唔面對現實

打手？

假到仆街

Btw 得3千幾followers都youtuber

假到笑撚死人

屌假鞋撚 無錢就唔好學人充大頭啦

買對呢D濕鳩鞋好貴既咩?

做YouTuber都係做創作

你著假野有冇尊重過原創先？

咁第個抄你啲橋出片都得啦

我諗條傻鳩應該用咗炒價買呢對垃圾低仿所以先死撐

好似含住條撚講野

強調自己買咁貴俾人話假好嬲

好撚明顯係假
仲要低仿幾百蚊人仔嗰隻

學人玩鞋想型 幾千蚊都拎唔出
笑撚死人 無錢就買返對全黑vans
好過依架比人指住笑

條友唔係以為貴就係真呀？
應該真係用幾千銀買幾百蚊低仿發緊窮惡

最撚柒係仲要撐
柒咗咪潛水或者偷偷地買對真嘅算撚數囉
而家柒到出曬煙仲要死撐

咁佢又真係幾撚慘嘅
成世人淨係着淘寶假嘢
咁撚難得捨得洗幾千蚊嘗試買對真yeezy着下
點撚知都係假嘅
仲要低仿
俾人笑到面都黃
我係佢都嬲啦

最撚憎就係無錢又要買假野扮大頭 無錢我情願唔買都唔會買假啦，咁撚柒

我好憎人著假野 好心買唔起就咪扮大袋
不過呃人首先要呃自己 我欣賞佢

唔洗睇 第一張已經知假

之前都一直覺得條女好似一個人 比你講中左

死乞衣

呢條on9仔睇佢唔順眼好耐
英文讀得好難聽 啲片講十分鐘野冇內容
廢話連篇
啲人比留言佢又串柒柒
死mk 之前拍vlog影埋自己屙尿 條尿柱
好撚冇腦

lm

其實無人識佢
但你又做乜撚野? 你唔直接留言屌鳩佢?

裹 新5p字

事源咪就係有人留言話佢對鞋有問題囉

條mk仔又即刻玻璃心屌返人轉頭

喂大佬呀對鞋假撚到咁梗係忍唔住出聲啦

著假野學咩人做YouTuber啫

做youku咪算囉

但其實我真係想知本身呢到有幾多人係知佢係youtuber
好似幫緊佢傳宣咁

完全唔知痴脷根可以做到youtuber

唔該啦 好心啦 幫幫手啦

幾條死𡃁仔為左對鞋 擺上網圍威喂

比心機讀書好過啦 屌你老母

佢條女好閪豬

講多d資料得唔得

巴打DI仔姐係咩

巴打,東門果d A貨 'come' 唔 'come' 着? 咩價位到? 只係想買平鞋only

講真 真定假 關我撚事咩 下下著假野就放上黎公審 樓主要唔要岀街同每個人影相 放上黎驗真偽

巴打有無門路放鞋上去俾大陸人

佢條女柒到仆街 又肥

哦 認得佢啦 影自己屙尿嗰個

Yanny hsieh FACEBOOK NAME
自己搵嚟睇吓

係真愛呀
好少男會咁唔在意樣

睇上面條片 話衛衣幾舊水好撚貴
對斑馬 STOCKX 買最平都5000
如果上百寶利買 6999
補張腳內側

唔該巴打 真係第一次聽

嘩屌 走去睇左vlog
佢有好嚴重黐脷筋
講真 咩人都做youtuber
睇下Sunny

炒鞋大陸人有門路
yeezytalk有大陸人專係東歐收yeezy
次次收到塞爆架van仔

真
全新
所有炒的波鞋 yeezy 都有

除左fb tg 搵人收
有無咩門路？

假

最撚on9係po埋啲ig對話上黎

真假又點
一街都係 邊個在意

對翻真嘅yeezy就知 啲花紋錯哂 仲要啲字唔岩位

Yeezy我唔識分啦 但之前睇佢片 佢啲supreme 都係係東門到買 話咩覺得唔值咁貴就唔買真野

之前無聊都會睇下佢片，到後來佢買假野仲要理直氣壯咁真係好反感
你覺得貴、唔值冇問題，但你又要買佢啲假野著上身會唔會厚臉皮咗小小？你一係就唔好買，一係就買真野啦

屌 唔好幫佢推人氣喇
呢啲垃圾 以為自己好出名
仲要買假野 買假野理撚得你
攞對假野出黎同小學雞曬命果下先抵死
真心諗 佢幾時死

假撚到吖~

有朋友買過高彷，90%目測分唔出，要對住隻真嘢先分到真假，佢呢對估計係低彷，仲要係好撚低彷，幾百人仔貨

利申 朋友著開假嘢都睇唔過眼，因為真係太撚假，連自己都呃唔到，點著出街呀大佬

巴打求聯絡方法可以嗎
真係想知邊間有溝貨 其實溝貨係人都知會有
自己都入過少量波鞋 玩左一年到
上過深圳東門某d鞋鋪 都有高仿既yeezy ub aj

淨係依個位都睇得出

高仿出到咁就咁睇分唔出

咩叫假既事實

唉又要俾班護主犬話私怨

成日分享自己買假野，連dw都要買假，邊會有人信佢咁有錢買yeezy
對鞋咁低仿，死mk仲以為自己好型

係深圳東門西華宮見過呢條柒頭啦
係到揀假鞋

我都係上虎朴學野
同埋我之前都係係淘寶買鞋，
果時斑馬yee一開始出，
用左成皮係淘寶(平過香港食炒),
剩有其他。
其實宜家想買返啲舊款靚鞋，例如ultra boost 1.0 全白，上淘寶仲有大把真野齊size放緊
不過算啦，
啲人永遠只會覺得淘寶賣假野

利申返：最後知斑馬yee會再出即刻蝕幾舊水，9千幾放返出去，一開始衰衝動

呢條柒頭又買like又買假貨 講野都講唔清好心收下皮啦

啲字唔岩位

睇條領就知假
100% fufu

所以著假yeezy都感覺良好

笑撚到仆街,成堆垃圾 仲教人分真假

原來成萬蚊一對鞋

係西華宮睇住佢揀假鞋同機殻

仲有咩係假架